陳帆：千五宗塌樹衝擊大 發展局：近萬五宗塌樹報告

陳帆：千五宗塌樹衝擊大 發展局：近萬五宗塌樹報告
2018-09-22 HKT 16:47

運輸及房屋局局長陳帆表示，山竹吹襲香港造成的塌樹問題，對香港衝擊好大，過去一個星期已接獲1500宗報告關於塌樹，派出600人清理樹木，會優先處理主要幹道、會影響學童上課、衞生情況的地方。

發展局下午回覆查詢時表示，截至9月18日，共收到的塌樹報告共14799 宗，另外政府昨晚的新聞稿指出，康文署轄下約有1萬7千棵樹木在颱風期間被強風吹倒，需要移除。

本台再向陳帆新聞秘書查詢，陳帆提及的塌樹報告，與其他政府部門提供的數字有出入，新聞秘書回覆時表示，陳帆所提及的是清除塌樹報告。

條友訓撚醒未

地球真係好危險

個腦剩係得條廢鐵

千五可能係佢剩餘頭髮數量

事實證明夠on9就做到官

。。。

佢肯定係睇住報紙黎數

睇撚少左個0

【Now新聞台】高鐵除首班車外，仍有不少車票未賣出，運輸及房屋局局長陳帆表示預售或未能反映實際需求，港鐵主席馬時亨就期望市民可以包容首日營運下出現的不足之處。

睇依個都知佢未撚訓醒

咁都可以數少個0

on99 行是但一區都望到成條街爛樹

老花？

不知所謂狗官

條友7撚夠未

成個政府都係弱智人士